第一日輸兩千幾

本金一皮
學人玩動物依家比人打靶
買完隻細細價股轉頭就跌到傻
交學費真係

同你一樣。。。

我g左4千

點解唔試下足球？

你講得岩 真係同賭錢冇分別

就輸哂結婚錢
唔知點面對男朋友

絲打輸幾多

幾千姐當交學費啦

唯有個心態係咁
唔可以比人知我咁on9

唔知啊，佢話暫停買賣
幾時先會開返

豬咗兩皮有多

落到去收回價就停 再落去行使價就打你靶

有賭未為輸
加油! 追得番 一齊努力
我上個月都輸左3萬 今個月追番1萬5

打靶即係渣都無？

係呀

你投資左幾多落去啊？

幾個月前輸左差唔多1皮
雷蛇高追 易鑫中伏 動物輸6千
最近睇返個acc仲有7千幾蚊 想買兩手
好彩忍一忍睇定d 去完個廁所就free fall
打完買隻極限牛回一回本果一刻
即刻諗起 再睇睇大市 根本無理由去搏佢升
所以放一放手 最後真係跌到仆街
所以話 真係唔好衝動

700牛諗住400彈返上去
點知穿到傻

G

五萬

好少姐

一山還有一山低止蝕啦巴打

打左靶啦

幾多本起家？

最少等到下星期二先買得貨

手上有牛或call既巴打絲打，止蝕啦(short call除外)

我都覺星期五跌到傻

放埋晒細股
再睇下個市點

一走就跌
好彩早左放
但其實已經遲左

一萬本金賺到雙倍之後之前大跌d牛冇放輸到得返1000蚊

次次都係唔買就贏錢
一買就輸

巴打要止蝕唔好死攬
經過今次我就明

唉就係騰訊果獲總共差不多輸二萬

400比人打左靶冇左2000
早就應該止蝕離場但冇做到

贏錢快輸錢更快

講起都後悔輸一半果陣唔放手

set止蝕位
一到就要放

幾萬蚊本身都唔夠結婚啦儲番幾多月就儲到啦

今日執返兩百淨低8000
唯有慢慢黎唔好心急

想問下巴打 同一隻動物點篩選買邊隻好啲 剩係睇近唔近價

我會睇埋街貨量
近又太多要小心比人殺

兩舊水？唔係化

清明前買左隻過夜騰訊熊，今朝高開，跟住唔對路，止蝕左
唔再玩過夜牛熊

我一手兩手咁入炸
唔敢太大額
見過鬼仲唔怕黑咩
等自己熟習左再加大個額會好少少

成日聽人話過夜前要走
唔係就只係賭大細

返一年工儲大個本先追啦
個本太細炒股係浪費緊生命
當你搵一萬 一年12個月
儲八九萬拎去炒3、4蚊既股
跳一格都幾舊水 一日就追返你果二千蚊啦屌

當練習又可唔可行
本我都儲緊其實
但每個月頂多比到幾千

輸果d唔係一兩手？

跌一格咪跌幾舊LOR一樣,講到贏硬咁